Poly 拯救戰 戰術檢討

5個幾月喇 不如大家隨心講講下戰術有咩要改進

唔撚好再守陣地

今日大部分熱門post 都係圍繞唔好再打陣地戰

不應屌狗

磚陣改善

不陣地

不打圍城戰
再有類似情況，被圍者死守

外圍者 全港開花

RB 方面出面意見一半半

我自己覺得唔set 其實次次都出事

宿一燒?

唔好再打陣地，全部轉打遊擊

agger

尋日係情感上覺得Poly 入面好慘
要爆入去救
但事實上跟本埋唔到去

唔係你諗住今日點救?
又玩陣地?

快閃，別留，主要破壞設施交通，不要打交

水砲車一日在生
街頭運動都唔會成功
示威者應考慮令水砲車深入敵陣再包圍

示威者退後時
應考慮如何阻止對方前進
（唔會team kill既陷阱）
否則只係拉鋸戰

你要玩要塞守城戰得

但你外邊有冇咁嘅實力去打破包圍, 裡應外合先?

定係會俾對家玩圍點打援, 內外一舖清, 冚家剷?

佐敦攻左幾耐?
最後又係俾人推返落旺角

水炮只守到三個地方
似係開花先唔洗理

請大家做好心理準備

死定被捕

人一多遊擊就好唔方便

運嘢入去食 隱藏自己好過

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

其實琴晚佐敦戰線被鈍武同警嫂守哂全場，絕對唔可以再正面同車對抗，入poly既咁多，化整為零轉入內街繼續前進先係辦法，呢兩架車係大路同平原真係好難正面擊退，相反呢兩架野入唔到內街先係佢既弱點。

琴晚仲要明知兩架野火抗咁高都要死掉，浪費哂資源絕對要檢討。

一個守城既決定完全破壞左Be Water呢個宗旨 連累埋一眾義氣手足都係外圍守陣地 燒自己人燒瀝青燒雜物 間接的運動推向失敗
中大都係靠段校長計策先將所有人Be Water走哂
連登仔仲係度講咩一散就好似機場個次咁無左個春袋 我屌你老閪家下係無左幾百個自己人既春袋啊

唔好再打陣地 有狗就唔好留守

加入警隊，成為鬼會員，入到去之後有機會就冇差別進行分化。聽講入邊已經有唔少鬼係我哋手足，你睇吓速龍喺大廈執行張相

陣地配合遊擊先係出路

大撚把野檢討, 不對攻不守不對峙, 人數唔係大晒, 有咁撚多槍既話你點頂都頂唔住, 加埋佢地班狗冇撚晒底線想開咩槍就開咩槍, 你埋唔到去半步, 除非等佢地落更偷襲遊擊燒狗車, 定目標做唔做到都要係時間內離開, 否則實比人包圍

火魔法要大力宣傳點整
發夢見過好多唔合格
eg.毛巾浸唔到油
eg.毛巾太大條

流水式作業會唔會好過每人整一枝咁傳上去？

俾你開花一星期
爆晒政府合署狗宿商場
你最後都係要去番政總或中聯辦

長遠點都要諗定

先檢討下個MIND SET 先

打機遇上呢啲情況既話

Remote bomb最有效

打機既話

Poly仔由一開始決定打陣地戰已經係錯
前幾日未開波前運送物資入去已經要受班人氣 態度差不得
止又係學校範圍亂試火魔法
到最後比人圍就千呼萬喚叫人幫手救佢地 仲累到
一班義無反顧去救你地班手足比人捉 本身打游擊開花好地地 無啦啦打咩陣地戰 而家做唔到野不得止仲累到另一班本身做到野去救你地果班人
總結 poly仔累人累物

被捕

催淚彈唔打中身體都唔傷，
冷靜滅火，
一人一面罩唔使退，
一個走佬後面恐慌性走佬

呢兩日輸得咁慘烈係因為我地有目標
而對家都知我地既目標
佢知poly 入面本來想守 - 佢就做結界師用防線block 住所有support
佢知我地大隊目標係要入去救人 - 就推到你老遠同你玩下拉据

所以應該口講棄城 再幫佢地暗渡陳倉

可以打而且要有效殘廢
但要不被捕不受傷

其實要人救個班應該都唔係poly人

Poly人無gear係身既話
話返locker拎書遇上警民衝突基於驚恐同人身安全考慮唔離開9成9告唔入

出得來就係勇武
唔好個心態係 我係和理非 我企後排 啲裝留俾前線手足
罩都無個 一粒支那TG 已經KO 到你
都唔好講突破防線

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

睇呢篇

無大台唔代表無戰術
諗下點包抄
諗下點引佢推再夾佢?

破壞設施無用架

睇住啲人讓車
條路仲暢順左

小隊作戰
化整為零

無用
呢個先係政府最頭痛

無需再去尖東送頭
而家係警方係堵塞尖東一帶道路
我哋要做嘅係尖東一帶平安無事
係poly入面嘅手足休養生息就可以
唔好突圍唔好再攻擊警方防線
我哋要輿論喺我哋呢邊
再重申一次
依家係警方堵路！

其實呢個係班狗用來引我地既方法來既
話入面斷水斷糧
話好想返屋企
要就來俾人攻入去

快閃 唔陣地 前線決定

同意
勇武係心態